有無巴打有留意開ufo？

睇完覺得外星人救左地球好多次～包括911事件！同埋美中俄暗地裏都有一齊研究ufo

pish

pish？

好大隻